[超級仙氣女神] 徐賢生日快樂 (心心眼)

Best friend

超靚時期

😍

自推到完場🙈

姊知唔知佢有套新劇叫 time 吖 😁

巧白牙☺️

老醜婦

係夏榮

竟然有圖,仲要海量喎!

今次係勁多圖ja

咁你出多兩分力水啦!~

徐賢拍拖未？係咪同容和？

我嫁左比佢😆